屋企隔離左右有陣酸宿味飄入屋,會唔會係有人瓜老襯?

去禁鐘睇下

死人係臭，食物壞機會大啲

係咪想話人寒酸啊

頭先再開窗聞多一次,浸味又冇左
應該都似係隔離屋有食物變壞先咁大浸味吹入屋

係咪窮酸味?

應該係你浸鹹魚味

死人陣味你一聞就知，因為真係臭撚到一生難忘
好似有幾千條咸魚塞左落鼻入面咁

你個名
本身諗住殺你
殺錯左隔離屋

啲廢老成日唔沖涼就係咁

係連登毒男嘅機會好大